* ogni riga che non inizia con asterisco è un parametro;fino al tab c'è la descrizione, poi c'è il valore e va a capo.
Numero partita	1
gioco	salta
Tempo impiegato	58.3
rispetto al pc%	546
spazio	72.1
rispetto al pc%	191
ostacoli corretti%	80.0
rilasci	0
ostacoli	4
tempo tra ostacoli	2
percorso mostrato	False
ostacoli anche diversi	False
mantenimento ostacoli superati	False
trascinamento disabilitato	False
forza abilitata	False
nessun audio	False
* ogni riga che non inizia con asterisco è un parametro;fino al tab c'è la descrizione, poi c'è il valore e va a capo.
Numero partita	2
gioco	acchiappa
Tempo impiegato	526.2
rispetto al pc%	0
spazio	53.8
rispetto al pc%	128
ostacoli corretti%	120.0
rilasci	0
trascinamento disabilitato	False
forza abilitata	False
nessun audio	False
